小跳步12碼班撚樣不如去仆街死啦

佐真奴條撚屌都唔知跳黎做乜9
都已經唔係第一次射失，跳完個波又無力，又唔係射去龍門反方向，個動作又柒
普通射波射失都無咁嬲
痴撚線

條撚樣成日射失
搵第個射啦屌

正常黎講小跳步十二碼應該大力過就咁助跑踢

睇到就炆，如果入到2:3，仲有幾分鐘追下
而家俾賤種達得戚

咪咁肉酸啦 入到咪又係輸
有撚狗唔屌走去屌佐

係佢條撚樣廢
般奴咁多球炒過一次半次咋

巴打弱智？？

小跳步有一個拉弓ge動作喎

助跑唔可以拉咩

跳到痙攣弱智仔咁

物理學家

既然依家跳一步fake唔到龍門
不如跳兩步

其實條友有無檢討過自己射十二碼好撚廢
已經唔多睇轟，睇親條友十二碼都射唔撚入

插個花先射

小跳步咁撚大力又唔見有人射罰球用小跳步嘅？

肯定上面2個冇踢過波
小跳步同助跑射波，後者勁超多
不如落球場互ban試下

正常黎講你識上黎應該唔會係弱智

佢肥up王

因我射罰球唔用小跳步就chok唔到西，所以覺得小跳步勁啲

力度差好遠，助跑射。
但小跳步作用係fake龍門，小跳步個人基本龍門已經起跳咗，係超快反應底下小跳步個嗰可以立刻射反方向。

但前提係要你反應極好車仔個球就係反面教材

只要fake到龍門，就唔使角度靚都穩入
但係佐真奴
fake唔撚到就求9其射

無人做小丑邊有得笑

如果同一個人一時跳一時唔跳仲撚fake

btw 都係我朗射12碼最好睇

獌果隻般奴咪就咁射
雖然早排炒左兩三次

係人都知舒服仔一定小跳步
而小跳步一定唔大力
龍門靠反應撲都得

玩小跳步不如玩擺定隻腳喺個波旁邊嗰種射法 , 多數入得好型

你老母生漏咗個腦俾你喎

射十二碼應該好似牙Kane大大力ban入死角 先係真男人

今年d龍門捉到路點樣救呢種12碼

小跳步係根本張你助跑果陣沖力食哂，真係把撚
你不如原地打後空翻再射仲有睇頭

不如後面全部人一齊跳睇下fake唔fake到個龍

條友比人睇穿晒啦

根本唔使捉路，知道條仆街小跳步，等佢出腳先，就8成會撲到

Fake 到自己以為全世界俾自己 fake 到永遠先係最高境界

艾達臣咁

球球都跳步好易捉 如果跳開步突然唔跳步啲龍門應該個個企定黎唔切反應

我都覺得睇親佢都射失十二碼
但講波佬話佢係拿玻里同車仔咁耐淨係射失過三次
唔知係咪我錯覺

戇撚鳩

師兄物理學家

一次對利
一次對阿
仲有邊次

曼城？？

好撚on9既射法
正正常常大力ban都入左9成
salah射十二碼唔算囉到好盡,都係靠個球速快收死龍門
都富咸個球都係靠個球速夠快擋到都入

全部射失都係今年所以咪好覺

衝力射球！！！！

林伯為左唔好玩爛玩具就算啦

但佢好似忘記左自己都係玩具

射12碼一定係用巴迪高,舒利亞,簡尼呢d重炮方式啦,就算俾你救到都仲有一定機會入

諗起以前費高窒步

KANE 都好撚大力

Bamford 即刻整個靚十二碼

七場不勝再講

兩件都係英超玩具

巴神個種12m好過呢啲19小跳步好多

講起佢
好似淪落到踢乙組係咪

係 先30歲 浪費天賦

12碼黎講
最勁都係巴神

好似比人foul過

仲要以前龍門唔洗踩住白界 都比佢fake到臭晒

學普巴un幾十步先射

佢命中率全歐最高之一

呢種乸型射法都唔知邊個發明
永遠射啲冇力地波

Kane 生涯46射39中，命中率85%。
Jorginho 生涯29射25中，命中率86%。

呢度無人睇到架

而家好多球會既劊子手就算唔跳步都會玩捉路

對自己既射術太有信心就會咁

1:30

Pin 呢個

最鍾意甸尼同華迪式射法
角度唔使攞最盡
總之最大力射個中腰波就入到

特別係甸尼，睇咗咁多年佢都係射中間多
但次次個波都大力到好似網都穿咁滯
每次啲龍似避波多過撲波

華迪生涯31射26中，84%。
佐真奴生涯29射25中，86%。

仲叫做有機會搵多三四年錢退休
會唔會變阿祖安奴就睇佢造化

失果4球
有3球係今季射失

係三次，計埋琴晚第四次，生涯29射25中，86%命中率全歐洲最高之一。

技術型夏世三嗰種最正

比人睇通晒啦
以後冇得再用呢招揾食

小跳步真柒到燥

小跳步十二碼成撚隻田雞噉。

真係多鳩餘，大大力ban死角咪唔使咁多花臣

唔助跑都chok到西架.....無力之嘛

未計今季
的確係好準

小跳步其實都好考技術，冇助跑好易冇力冇角度打飛機
要本身射術好熟練先可以玩fake龍

搬爐都炒左兩球 但可以重射

牙路12碼都好好j

chok到西係因為你無咁大力，所以接觸時間長導致接觸面大

認同 見佢射上角入真係好撚型

射最多12碼係咪c朗？

咁卡路士唔洗跑咁遠啦

個感覺有啲似
jav啲男優
射嗰陣係都要走上去女優塊面先射咁樣

就咁射係啲閪毛度有咩問題先？

12碼嚟講
巴迪高都幾撚勁
撲到都驚射斷手
shoot power 99

梗係好似踢學界/業餘比賽個d咁
儲滿力勁ban埋去擋到都照入

雲佬啲12碼好j啲

咁依家係踢學界?唔講學界大把人大力ban飛機?

點都係勁ban啦，試諗下卡路士射12碼，個龍敢唔敢撲都成問題

其中三次係今季射失你又唔講

十二碼之鬼巴神都無

占士米拿都勁 30/35 86%
仲要好少見人似佢咁射中間都落西

12碼一定要有巴神啦

冇讀過書就出返去啦